# Regexp

В этой задаче вам предстоит написать пару регулярных выражений. Для работы с регулярными выражениями мы будем использовать
не `<regex>`, а более простую и быструю библиотеку [Google RE2](https://github.com/google/re2). В этой задаче вам не нужно ей
пользоваться (т.к. тестовый код уже написан), но вообще документацию вы можете найти на вики, а также в файле `<re2.h>`.

Напишите два регулярных выражения в файле `regexp.h`:

* Для токенизации. Выражение должно совпадать с _токеном_, где _токен_ это либо один из символов `+-*=()`, либо целое число
(без унарного минуса), либо присваивающая конструкция `+=, -=, *=`, либо имя переменной. Имя переменной может состоять из английских
букв, цифр, а также символа `_`. При этом имя обязательно начинается с буквы. Ваше выражение должно создавать группу, с помощью которой
очередной токен можно извлечь из совпадения (см. примеры использования в тестах).

* Для проверки, является ли строка числом. Перед числом может стоять унарный `+` или `-`. Число может быть либо целым, либо вещественным.
В последнем случае оно может быть записано либо как десятичная дробь, либо в экспоненциальной форме (которая тоже может содержать
дробную часть). Десятичная дробь состоит из целой части, после которой идет символ `.`, после которой идет дробная часть. Целая
часть при этом может быть пустой (означает 0), а дробная не может, т.е. `.123` это корректное число, а `18.` нет.
В случае экспоненциальной формы в конце числа записывается буква `e` (большая или маленькая), после чего следует показатель степени,
    который в нашей задаче считается целым.
Показатель степени либо сразу записывается целым числом после `e`, либо пишется `+` или `-`, после чего идет целое число.
Вокруг знака при этом могут быть пробелы. Например, `1e5`, `1e-9`, `0.731e+7`. Ваше выражение не должно создавать
сохраняющих групп.

Больше примеров можно найти в тестах.

Обратите внимание, что если ваше выражение дало совпадение, но при этом отдельные части совпадения
из группирующих скобок извлечь не удалось (например, потому что группирующих скобок нет), то функции из `re2` не считают это совпадением
(например, `FullMatch` будет возвращать `false`).

### Примечания

* Регулярные выражения разбирались на семинаре.
* Чтобы не писать километровое выражение в одну строку, выносите отдельные смысловые части выражения в разные строки,
    а потом конкатенируйте в одно.
